〔弱弱一問〕催淚彈會唔會造成空氣污染？

催淚彈會唔會造成空氣污染？
如果會，綠色和平等環保團體可唔可以反對再發射催淚彈之類？

Push